天秤女入

近排上網識左個天秤女
wtsap左幾日 好多時都只係覆一兩個字
但係有時候就好多野傾

究竟要點樣攻略你地個心

利申開放日膽粗粗識人 見過一面only

天秤座你愈chur 佢離得你愈遠
珍惜佢同你有共鳴既話題同埋傾得深入既機會

即係慢慢黎 例如 wtsap唔駛覆得咁密？

天秤座your face your fate

利申 天秤座

你夠神秘夠吸引咪同你傾

totally agger

利申 天秤，女朋友係靚女

都岩既 真係成日逼佢就唔理我 一講佢讀書野就回得幾多 但淨係同佢講到佢讀書野

你係女？